<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>
  <string id="st_PoweredExoskeleton_craftingtitle">
    <text>БП экзоскелетов</text>
  </string> 
  <string id="encyclopedia__notes_recipe_exo_1_text">
    <text>Научная статья В.Р. Соленова и Р.Р. Романовича, подробно описывающая поведение и наблюдаемые эффекты артефактов «Батарейка» при воздействии на них электромагнитных полей различной силы. При определенных уровнях «Батарейка» испускает короткие интенсивные всплески постоянного тока, при этом эффект не имеет никакой корреляции с силой поля. Статья очень объемна и многословна, текст и уравнения сопровождаются несколькими графиками, черно-белыми фотографиями и протоколами испытаний. В конце статьи приведены схемы того, как использовать артефакт «Батарейка», чтобы заставить его выдавать большое напряжения при небольшом приложенном токе. Блокнот скреплен гербовой печатью Министерства науки Украины.\n</text>
  </string>
  <string id="encyclopedia__notes_recipe_exo_2_text">
    <text>Научная статья, написанная А.Н. Перченовым и В.Р. Соленовым, подробно описывающая наблюдения за специфическим гравитационным эффектом артефакта «Полная Пустышка». Согласно документу, пространство между Пустыми дисками является следствием того, что два диска частично искажают пространство-время относительно положения друг друга, создавая миниатюрную гравитационную аномалию. Содержимое того, что представляет собой «полная» часть Полной Пустышки, остается неизвестным и предположительно представляет собой видимую форму частиц воздуха, заряженных высоковозбужденной энергией нулевой точки. При воздействии переменного тока определенной силы в условиях вакуума содержимое временно рассеивается, а гравитационная аномалия, заключенная между двумя дисками, расширяется, создавая почти непроницаемую «оболочку». Любые твердые объекты, попадающие в данное пространство, захватываются и отклоняются от их первоначальной траектории. Обнаружение этого поведения предположительно ранило четырех стажеров и двух лаборантов, когда была выбрана правильная конфигурация. В журнале эксперимента есть схема устройства вакуумного сдерживания, необходимого для воспроизведения этого поведения.\n</text>
  </string>
  <string id="encyclopedia__notes_recipe_exo_3_text">
    <text>Научная статья Р.Р. Романовича и А.Н. Перченова, подробно описывающая странные эффекты, которые артефакты «Вспышка» оказывают на машины с электрическим приводом. Когда на артефакт «Вспышка» воздействует положительный электрический ток в вакууме, артефакт излучает аномальное поле различного размера, которое значительно увеличивает физическую мощность электрических машин в области действия поля.-Двигатели работают быстрее, процессоры разгоняются, и даже механические часы двигаются быстрее. В различных экспериментальных журналах отмечается склонность машин к самовозгоранию из-за сильного нагрева и трения, возникающих, если поле поддерживается в течение длительного периода времени, и большая часть статьи в остальном представляет собой предположения о том, что может вызвать такое поведение. Последняя преобладающая теория - это влияние квантового уровня, увеличивающее поток электричества и силу магнетизма. Однако такие теории не подтверждены. В середине статьи находится схема, подробно описывающая конструкцию камеры содержания артефакта, используемого в экспериментах.\n</text>
  </string>
</string_table>
